律政中心收到可疑粉末信件 60人一度疏散

中環律政中心收到一封粉末信件，警方調查後相信沒有危險成份，案件列作刑事恐嚇，暫時無人被捕。

警方到律政中心調查。下午四時許，職員收到一封可疑信件，內藏白色粉末，於是報警。警方到場調查，60人一度疏散，經爆炸品處理課人員檢查後，相信該粉末無危險成份，檢走作進一步調查。

案件列作刑事恐嚇，暫時無人被捕，交由中區警區重案組調查。

麪粉都驚

無做衰野使撚驚，不過有做就... ...

Oncc話入面有啲退休法官嘅名

劣政司而加好上力，同狗察爭做最討厭既公墓員

成班友想吞pok 下話

又自己寄俾自己？我唔信你搵唔到邊度寄啦

做咁多仆街嘢
遲早真有人黎真

驚咩..

心虛先驚

奶粉試飲裝

自作孽